全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

在此，請各軍師蒐羅侵犯香港人權嘅人或企業嘅名單及罪證，請攬炒巴準備好template，寄俾關注香港問題嘅美國參議員。
以下係一部分整理好嘅美國國會議員聯絡資料，請大家send出去：

香港人，加油
光復香港，時代革命

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

點解要制裁中國國家鐵路集團？
因為洩漏出來嘅短片（

制裁中國國家鐵路集團對香港人有乜用？
短期而言，一旦中國國家鐵路集團受到《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁，全世界所有公司都不可以再同中國鐵路合作，包括港鐵，否則同樣遭受《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁。
因此港鐵無法再同中國鐵路合作，無法再承辦任何廣深港高鐵服務，西九龍站亦無法接待來自中國鐵路運營嘅高鐵，而且東鐵綫嘅全部直通車，目前係需要同中國鐵路合作。所以制裁中國鐵路對所有香港人最直接嘅好處就係東鐵綫可以獲得增加班次，對我地來講，香港無需司法覆核亦可以停止香港高鐵運作，還西九龍站俾香港人。
中期而言，美國亦即將通過香港人權與民主法案2019，如果美國有制裁中國鐵路呢個案例，咁港鐵亦可因協助警察在831鎮壓示威者，而同樣遭受《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁。自此，西方嘅公司，例如西門子信號公司無法為西鐵提供信號保養服務，另外匯豐銀行亦無法為港鐵提供財務來往，港鐵好快玩完。
長遠而言，中國鐵路要向中國中車買車、請中國鐵建承包興建鐵路嘅工程。所以中車不能離開中國鐵路，中國鐵路以離不開中車，最終中車很大機會會受到制裁嘅牽連。港鐵向中國中車購買了大量國產地鐵，以後港鐵不能夠再買國產地鐵。至於已經港鐵購買嘅中車出產嘅國產地鐵，亦很大機會因為中車受到制裁而無法提供妥當的零件供應，而需要提早退役。到時候港鐵嘅經濟損失將遠高於目前嘅三千萬港元。

制裁中國國家鐵路集團對美國有乜用？
中國一直希望搞「一帶一路」，為第三世界修築及營運鐵路，以達成佢嘅新殖民計劃。而且中國鐵路目前也營運「中歐班列」，目的試圖打破美國封鎖馬六甲海峽嘅中歐交通嘅影響。中國鐵建及中國鐵路目前參與修築及/或營運世界上多條高鐵或鐵路，例如中國鐵路參與營運肯尼亞的蒙內鐵路、中國鐵建參與修建土耳其高鐵等。一旦「一帶一路」得以落實，中國將成為世界霸權，威脅到世界安全。所以只要中國鐵路以及中國鐵建受到《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁，世界各國都要立即終止一帶一路項目。到時候，「中歐班列」立即停運、中國在世界各地修建的高鐵也要停止。「一帶一路」項目正式腰斬。

呢個制裁成功率高嗎？
目前美國已經通過新疆人權法，由於證據確鑿，將中國國家鐵路集團放入制裁名單難度應該不大。另外，中國國家鐵路集團比較少向美國採購產品，制裁中國鐵路及中國鐵建等對美國負面影響唔大，反而成功制裁中國鐵路可以減少「一帶一路」對美國嘅威脅。

咁我地可以點做呢？
我地可以請文宣、攬炒巴幫忙將以下template潤色及翻譯為英文，加強向美國嘅政界，包括盧比奧、Solomon Yue宣傳，發起白宮聯署、以及在香港其他各大支持反送中嘅論壇、Twitter、Telegram、Facebook主要嘅群組宣傳。

九巴唔關事呀 佢只係法院要比炸

請交出警察名單先

我在此附上一個向遊說美國template嘅大綱，希望各位手足可以幫手潤飾，並翻譯為英文，向美國國會議員傳播。

請求 貴國把涉侵犯新疆人權的中國國家鐵路集團加入制裁名單

尊敬的先生/女士：
本人來函是請求 貴國以《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁中共的中國國家鐵路集團。
本人從網上片段（ 貴國向中國國家鐵路集團實施制裁。
中國在世界各地推行「一帶一路」政策，中國鐵路目前營運「中歐班列」，而與中國鐵路有關聯的中國鐵建正在參與修築及世界上多條高鐵，例如土耳其高鐵等。一旦「一帶一路」得以落實，中國將有機會成為世界霸權，威脅 貴國國家安全。所以請求 貴國制裁中國國家鐵路集團，這有助終止中國的「一帶一路」計劃。
感謝美國通過制裁新疆人權法，以及準備通過香港人權與民主法案2019，對支持新疆及香港人權發展的努力。
祝好
陳大文上
某年某月某日

感謝絲打cp2237協助幫手翻譯為英文：

Dear Sir/Madam,
I write to ask the United State of America (USA) to include China State Railway Group Co., Ltd (CSRG) in the "Global Magnitsky Sanctions" list.
As the following online video（ that the CSRG had assisted Chinese Communist Party (CCP) to transport Uyghur to concentration camp. This company is involved in violation of XinJiang human right, and I pleaded that USA would sanction CSRG.
China is promoting "Belt and Road Initiative" (BRI) to increase her influence. CSRG is operating the China-Europe railway, and China Railway Construction Corporation (CRCC) which is related to CSRG is involved in constructing many high speed railway worldwide (like Turkey). If the BRI is successfully implemented, it would be one of the formidable force in the world and a threat to US national security. In sanctioning CSRG, it could help terminate the BRI, and ensure both USA and world's security.

Thanks for passing the Xinjiang Uyghur Human Rights Act, and USA's plan to pass HK Human Rights Act in supporting human rights of these two regions.

Regards
John Doe

跟住，請大家幫忙根據以下聯絡方式，send俾美國嘅國會議員及主要政府官員：

新疆維吾爾人，we connect!
香港人，加油
光復香港，時代革命

一定要清算班仆街

整白名單會唔會易啲

九巴其中一個董事係禿鷹曾偉雄，對比新巴城巴，九巴特別配合警察調查

大貓？

呢個係俾美國做經濟制裁嘅名單，要有足夠證據。
同我地平日嘅罷食名單唔同。所以一定要似聰明導彈一樣，一定要簡單、準確

Push

中國銀行同大貓先

推

我覺得最好就係向新雄雞動手，殺一儆百邊個投共即死

幫推
黑警下至垃圾散仔都唔可以放過

新雄雞請坐咁多退役狗做高層，係時候付出代價

一定要整理好現役惡狗名單

點可以忘記忘記美心同何超瓊上UN講不實資訊

Pish

tvb, 不實報導

麻煩幫忙推一推，好似有沉底跡象

YES TVB

呢個post後勁不繼。無論如何，今日參加集會時候多D同身邊嘅朋友宣傳，一齊搜集證據及整理制裁名單，令支持暴政嘅人同企業盡快承擔後果。
只有呢班PK被制裁而轉向中央施壓，中央才有機會投降，義士冤情才得以申訴，黑警才會被清算

何超瓊呢條八婆一定要制裁

你班仆街竟然放過CCTVB?!

名單上寫咗巫線

所有警員

push

所有中資

一定要玩殘國泰執笠

軍師删細少少個冷氣，寫返個list啦

嚇怕佢令佢懺悔就得，小心唔可以俾國航乘人之危

下 無林鄭 無張建宗 無劏房陳

呢個post主要係列出建議制裁嘅企業或團體名單

各位兄弟，盡快做嘢救手足呀，盡快列出制裁名單及罪證交俾美國國會呀！

美國會修訂香港人權民主法制裁名單加入大公文匯記者

SOR 不過有D太細好似拮野家呢D靠市民罷食好D
國泰可以直接屌太古, 9巴好似法庭ORDER無得唔跟?
反而係全體保王狗同 同佢地有生意往來既公司 成場運動佢地就最撚安全

漏左經濟日報，老闆叫人藤條打仔

721 831

推
全部受制裁啦

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

機管局 醫管局高層都走唔甩啦

香港人連出《緊急法》既危機意識都無，仲講乜嘢「制裁港共企業名單」？

1.扼要
警察重新宣誓，將防暴警察等危險因子拆開到新的香港政府調查局，徵收義士稅

香港廉政公署 ~ 公務總監督+調查公職人員行為失當+反貪 (監察各政府部門執法刑事調查瀆職行為)
香港政府各部門政風室 ~ 內部反貪瀆調查公務員投訴 (涉及刑事報警民事則內部處分受廉署監督)
香港政府警察局 ~ 小型個人罪行+商業罪案+基本治安巡邏
香港政府緝私局 ~ 關稅+走私+毒品+反洗黑錢+邊防+水警
香港政府調查局 ~ 大型有組織罪行+法警+機動部隊 (主要暴力來源歸律政司監督部門首長為政府律師職系)
香港立法會 ~ 彈劾公務員 (彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到)
香港立法會肅政局 ~協助立法會議員調查公務員瀆職及覆檢公務員紀律個案 (立法會併審計署加肅政局一同監督政府執法)
香港高等法院公務員懲戒法庭 ~ 審判瀆職公務員 (成立即判懲戒處分)
治安法官(太平紳士)制度 (改由首席法官委任分駐各區巡視拘留機關及隨戒嚴部隊執法)

警察不得成立工會，只有康樂會，亦不得發表政治意見只可處理福利問題

2. 重組香港警察隊
睇番政府架構，警務處有三萬個差佬，日常生活的保安幾乎只關警務處事，要減少衝突同警權過大，制衡係最有效方法，可以參考臺灣中華民國警察:

1.警政署:一般行政警察/治安警察
2.移民署:國境警察
3.海巡署:水上警察
4.內政部空中勤務總隊:空中警察
5.法務部廉政署:廉政司法警察
6.法務部調查局 :重大罪案司法警察
7.國防部憲兵隊:司法警察/軍法警察
8.法院/檢察署:法院警察

臺灣有警察權的分開9個部門做，香港基本上只有入境處、廉署、警務處、海關四個，而警務處係包攬黎做，所以差佬一句連政務司都唔敢郁

香港要改，未來就要做埋警隊及公務員改革，係未來政制上確立人權制衡非人公權及瀆職執法者:
1.將有組織及三合會調查科/派去法院的警察/機動部隊/毒品科歸屬律政司內設調查局，類似臺灣法務部調查局及美國司法部FBI
2.廢除警察投訴課及公務員事務局品行及紀律部門，將公務員免職權轉移至立法會內，成立肅政局負責調查公務員瀆職行為
3.將檢控公職人員行為失當罪一同授予調查局、ICAC。公務員事務局彈劾公務員權力授予立法會議員
4.最重要係在高等法院入成立公務員懲戒法庭，直接將公務員開放面對公眾接受彈劾
5.避免出現警務處二世，律政司調查局局長只能指揮刑事警察，法警由各級法官指揮，機動部隊指揮權係律政司及佢上級

3. 憲政主義
是一種以法治為形式、以民主為基礎、以分權制衡為手段、以個人自由為終極目標的一種現代政制

彈劾公務員過程:
1.市民向律政司調查局/ICAC/立法會投訴公務員
2.三個部門開始調查
3.調查後投訴成立，刑事罪行交由律政司決定是否檢控，民事彈劾公務員則三個部門移送立法會二名議員提起彈劾案
4.九名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
5.公務員懲戒法庭法官審判，如成立決定懲罰，由於係民事只能處以罰款、降級、調離、沒收退休金、減人工，最多解除職務

另應設立對等原則，警察權限市民亦等同，如襲警罪應一同設立襲民罪，港人能向其他執法部門或立法會議員轉介，限制公權執法

4. 效法臺灣係各政府部門設政風部門

依據政風機構人員設置管理條例第四條（修正日期中華民國101年2月3日），政風機構掌理事項如下：

一、廉政之宣導及社會參與。
二、廉政法令、預防措施之擬訂、推動及執行。
三、廉政興革建議之擬訂、協調及推動。
四、公職人員財產申報、利益衝突迴避及廉政倫理相關業務。
五、機關有關之貪瀆與不法事項之處理。
六、對於具有貪瀆風險業務之清查。
七、機關公務機密維護之處理及協調。
八、機關安全維護之處理及協調。
九、其他有關政風事項。

香港版本:
、內部覆檢各部門購買各種人力服務或物品資源有否符合政府及公眾利益(如水炮車數量/槍械型號/有否回贈)
、內部舉報收入與公職不相稱者
、內部舉報因職務關係與廠商關係複雜者
、內報舉報借職權接受餽贈者
、內部舉報違法經營者
、內部舉報品德不良常遭民眾檢舉而有事證者
、內部舉報生活暑侈、腐化，經濟來源可疑者
、內部舉報執行職務藉機刁難，有需索意圖，經查證可疑者
、內部舉報承辦與民眾或員工權益有關業務，不依法令規定處理者
、內部舉報假藉職務上之機會，經常接受邀宴或餽贈，並與機關內外有關人員私下金錢往來頻繁者
、內部舉報主管或承辦採購、營繕工程、財務管理、人事、會計、出納等業務人員不依有關法令辦理者

部門調查時必經政風處，成立與否需通報ICAC

5.擴張治安法官(太平紳士)制度

改由首席法官委任分駐各區，24小時突擊巡視政府機關拘留建築物及在公眾地方巡守，不受戒嚴限制，隨警隊行進

6. 徵收義士稅

支持儆惡懲奸，立即做嘢去懲罰侵犯人權嘅人

香港警察 親屬

國泰管理員及職員
一日到夜 幫大陸 炒哂普通員工
仆佢個街，睇你點飛 美國

仲有各政團，如民建聯、自由黨（只有田北俊等元老可豁免）、經民聯、工聯會、新民黨特別係孽瘤，應將佢地言論紀錄下來，作為日後請美國國會制裁嘅依據

仲有直系親屬

posh

美國制裁嘅話，直系家屬都會一併制裁

support!

推啊

民賤聯
工狗會
保民聯
都要！

經過幾個月的抗爭，大家應該明白到獨立調查委員會根本冇乜用！佢哋的暴力同性侵根本涉及整個警隊！亦即係已經冇所謂白警！所以就算成立到獨立調查委員會好大機會只會搵幾條友出黎祭旗！其他大部分強姦！殺人！棄屍的黑警根本唔會有事！因為政苦冇可能拉曬全部黑警！問題根源根本唔會解決到！所以建議大家係10月1日重寫五大訴求!將其中的成立獨立調查委員會改為解散警隊！要做重新做呢項的文宣，包括連濃牆、遊行時的海報、國際文宣等等

揾一個group做整合？
每個case附圖or片

值得研究

係民間記者會講話整依份名單

拉

推極重要

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

tui

包唔包fb 啲藍絲？

如果佢地有移民打算，或已經移咗民嘅，都可以考慮，咁可以取消佢地嘅移民資格。不過最好優先處理已經有明顯證據侵犯人權嘅團體或組織。如果係知名人士嘅言論，亦可以收集佢地證據。因為佢地嘅講話有影響力

爭取整隊警隊制裁

呢個制裁名單可以全民參與，又唔需要冒犯法風險

我認為同時要請求美國制裁整個警隊，除咗主動篤灰及爆料嘅白警例外

名單漏咗：要制裁埋微信、微博。佢地刪除反送中嘅正確報導，只容許假新聞散播

無人推？

今晚我會出一個呼籲大家準備寫信俾美國請求制裁新浪微博、騰訊微信嘅核彈post

警隊係成隊制裁

9月30日：尊敬的战友们好：文贵与班农先生中国时间10月1日上午8点⋯纽约9月30日下午8点……连线北京天安门现场及各地战友，香港抗议现场、解读即时国际重大事件，揭露中共疯狂的十一国庆真相及目的！ 切记不要搞错时间： 美东时间9月30日晚8点（中国大陆时间10月1日早8点）开始，连续直播12个小时！敬请战友们关注郭媒体直播，避免您的直播频道被关闭请不要转播！！！

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

制裁國泰同國航

推左先

請各大機構，由其係做公務員班狗出糧既銀行，靠你地！

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

要制裁埋微信、微博。佢地刪除反送中嘅正確報導，只容許假新聞散播

支持全方位做鳩中共，搞到佢亡黨亡國四分五裂為止

好野 終極風向post 好快又一次搞散一場大型抗爭啦 不過好似仲係無咩人理 連仔仲要開埋上限 好波

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

推
第一輪係咪應該要有啲具阻嚇性人物入個名單，例如全部警方高層落鑊，律政師等等，收阻嚇之效

推！！

PUSH

成個警隊都要罰!!!

一定要以葉瘤姐姐為首

福建集團

希望爭取全隊警隊制裁

我翻譯左巴打個list，再加上有巴打提議嘅廣東新文化事業發展有限公司，然後send咗比Marco Rubio， Sherrod Brown and Kamala Harris. 前兩位分別係florida and ohio 參議員，在第三位係加州參議員。咁但係中國鐵路局冇寫落去，有冇巴絲寫緊嘅可以補飛？

民間制裁分級制度

制裁中鐵嘅英文template有絲打幫手做好，個post樓下亦有美國政要聯絡方法，可以修改一下send過去

我呢兩晚內考慮出post提醒大家請求美國制裁微信及其母公司騰訊，微信嘅群組及朋友圈內散播大量關於報導香港示威嘅假新聞，以及封禁傳播真相嘅account。一旦微信受到制裁，從apple store 及Google play store下架，全國14億人將無咗通訊軟件，被迫用WhatsApp、telegram，騰訊亦將破產

另一個值得制裁嘅大陸公司係新浪微博，理由同上。

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

hikvision一定要大大力制裁
另外中國中鐵都係， 有份運新疆人去集中營

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

努力加油！

你要既野係度

【制裁名單】香港人權及民主法案 全英文制裁Wishlist出爐！已有144位人士入選！

多謝師兄幫忙